堅野，華強最新價 +8000

要地址留tg pm

巴打你穿越左未來？

嘩,已經PM左

6s

朋友向華強放左大粉128

收PM

又黎